Upgrade 部Notebook 好定係儲多啲錢買部新Desktop好？

想問下咁多位巴打，我呢個情況Upgrade 部Notebook 好定係儲多啲錢買部Desktop好？

講下Notebook Spec 先：

CPU: i5 6300HQ

RAM : 8GB DDR4 2400

Display Card: 960M

Storage: 128gb SSD + 1TB HDD

而家個Spec 嘅問題有：

1. 128GB SSD 唔夠用，想Upgrade 256/512 gb

2. RAM 都麻麻地夠，想買多條8gb

兩樣補品加埋大概1000 - 1500左右。

部Notebook 用咗兩年，大部分想玩嘅Game 都可以玩到

因為之前要做Hon Pro 同埋住Hall，部機要拎嚟拎去 所以揀咗Notebook，但係又想打機所以揀咗部初階嘅Gaming。但係而家唔係點洗將部機拎出街（同埋太重都唔係好想拎），係屋企都係駁住Mon當Desktop 用，加上部機都用咗兩年，唔知佢幾時打柴，費事一陣換咗啲新件落去其他Parts 壞咗就嘥咗錢。

但係另一方面，因為手頭唔係好鬆嘅關係，我大概都係會得6000 - 7000砌機，呢個筆直又好似高不成低不就咁，同埋部Notebook 都仲叫行得走得（除咗電有啲虧），咁樣唔用又好似有啲嘥。

以上嘅情況大家會買過部Desktop 定係俾錢買補品比波Notebook?

買desktop
買notebook 補品

乜都唔好搞 死忍多陣 儲夠一皮出機

一皮夠唔夠vr ready?

忍多陣
直接換部好DESKTOP
我保證你而家不論UPGRADE NOTEBOOK OR 6000買部DESKTOP你遲D都會後悔

夠啦 當你今日出機
i7 8700 底板 預 3200
ssd hdd 1500
ram 1300
gtx1080 4500
case psu 1000
最貴都係11K
就快出新U新卡都快過依架既好多
1170等同1080ti 變相又唔洗洗咁多錢
當儲錢加等降價

唔該晒咁多位

十年後2000蚊買得返相同性能

屌你咁佢得6000-7000 買玩具都唔夠啦

ps vr

新卡幾時出 部機用咗幾年壞咗好想砌過部